【競猜】森美有冇食過心穎？

心穎專挑戰有婦之夫
佢姣過森美就更架喇
又一齊出過日本拍野，浸下溫泉
估下醒目仔森美有冇食過？

：無食過
：食過

森美如果食過記得驗一驗

最想非禮男藝人

應該冇森美醒目到仆街
點會咁易中伏
聽開電台都知佢擦鞋一流
又識睇人來講野

森美對波仲大過心穎

我都覺得佢似係擔屎唔偷食
不過佢就懶係鏡頭面前成日話自己溝女

：食過
：無食過

咁會唔會好D

森美like左佢ig篇道歉啟事
依家俾人洗版

Link?

森美應該食過好多女

佢咁醒反而會諗過先食啦
食完冇著數點會食

男人食女係因為鳩硬啊， ching

一定有啦
又唔洗錢